柯文哲表態競逐2024：沒有意外的話會選

係隔離見到
係我都2024先選啦
蔡英文出年選到，2024就無得選
到時佢贏面又的確大D

識玩啊佢
但當初上任明明好高聲望
依家成日比人笑佢講錯野

3年後仲係度 jpg

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】